塔羅占卜4

上一轉既塔羅占卜，我同未婚妻分左手，到最近先拎得返起副塔羅占卜，我走左數，我都唔想啦

因為上次問題既時間過左太耐，都唔方便再占，所以要占就再次留名啦

限答頭20人，其後睇心情答

上次頭個廿個我走數既會優先答返

私人問題可以tg我
Tg:

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

問題：退學對我嚟講係咪一件好事？
稱呼：木
出生年月日：1999年4月2日
麻煩曬

問題：今年retake 完dse,揀hku定係cu或是揀返city會有利於我
稱呼：Alan
出生年月日：1999年11月30

謝謝樓主

問題：今日同r出街，想問下同佢有冇機會發展到，或佢對我有冇意思？
名稱 y
性別：女
對方：r (男）

辛苦樓主了 分手都幫我地占

我出生係：1996年10月2日

問題：我同佢未來發展？
稱呼：yan
出生年月日：1992年1月6
對方稱呼： lok
對方出生年月日：1989年2月2

問題：請問我有無機會同女朋友重新開始過？
1. 阿賢
2.男
3. 1995 年 5月17
4. 晴
5. 1995年9月18

樓主take care 預祝你聖誕快樂

問題：將來有冇機會出到pool?
稱呼：MG
出生年月日：78/3/13

問題: 想問下同依家呢個女仔會唔會喺埋一齊
稱呼: CM
出生年月日：98/10/31

退咗學後你會覺得好似冇咗個機會咁，而且冇能力去試一啲新野，好似掌握唔到一啲野咁
但最後都係要你自己決定

選擇HKu會：你會好忙，忙到其他嘢都唔係好做到
Cu:感覺上自己嘅能力受到限制
City:感覺到新嘅階段，而且自己比較容易掌握到

Thank you

會有好多好似係有未必係嘅對象係身邊出現
容易因為咁樣花都眼亂，就算有都錯過咗

對方對你其實都有意思嘅，但係都有會驚死佢仲感覺

錯過咗⋯⋯係現在式定未來式定過去完成式

問題： DSE會考成點
稱呼：Victor
出生年月日：2001年3月20日

未來
我講得衰

雖然結果顯示不太好
但都多謝哂師兄

麻煩哂你

問題：2019會唔會識到女朋友
稱呼：J
出生年月日：970130

Thank you

巴打唔好skip咗我 已經過咗廿年lonely Christmas 幫下我啦

問題：幾時先搵到一個適合自己既人？
稱呼：bu
出生年月日：01 Jul 1997

辛苦了 ching
加油啊 同埋 merry Christmas ar

問題：同暗戀對象仲有冇機會？
稱呼：y
出生年月日：1998-11-28
對方稱呼：man

問題：幾時先搵到一個適合自己既人？
覺得自己既姻緣真係好差
稱呼：K
出生年月日：1993/6/2

上次問你事果陣仲以前你講完後運好過前運之後會有機會修成正果

之後同佢總之發生一段新嘅關係，一種唔同形式既相處方法生活
段關係都係有熱情嘅，中間應該會有小挑戰，其實都輕易行過

短時間比較難，因為之前發生過嘅嘢，大家都仲係考慮當中
起碼未有呢個衝勁想一齊返先

你應該搵返個太陽獅子仔會岩你

聖誕快樂啊

唔該巴打，聖誕快樂！

唔該師父

唔該哂巴打

多謝你，咁我以家能唔能夠由朋友開始番先？

呢三個月來會有個啱你嘅對象，我哋嘅關係會比較熱情
出pool唔難

可以一齊嘅，最好睇返啱嘅時機，同埋用返少少技巧就應該冇問題

呢半年會拍到拖？
K
1996年4月16日

唔該晒大師！你話用返少少技巧嘅意思係咪唔好咁直播？

花啲心思，就好似同人示愛都唔係直接同佢講我愛你啦

如果我想盡全力發揮自己應該點揀？
Cityu的確有俾到我升lv,去到第二個stage ge感覺，我走ge時候都好唔捨得
但係HKU係我成個中學ge夢想，同埋喺嗰邊世界好似大d。而且我係文科仔，喺HKU發展好似好d
望大師俾d意見

點樣揀我就幫你唔到
但係如果話想發揮全力，cityu可能會好啲
因為啲嘢你掌握到
Hku你真係要瞓晒身去做先叫做OK
你未必咁容易應付到

如果我想發展文學藝術方面ge天份係唔係兩間都做到？
又或者會冇大分別？

姓名 Yan
性別 女
出生年份 1997 03 09
問題 半年內可以拍拖嗎？

請問幾時先出到pool?
Name: Sum
女
1996年8月6
Thanksss

真係無乜戀愛經驗 巴打可唔可以贈多我一兩句

問題：我同佢有冇機會發展？
稱呼：yan
出生年月日：1992 1月6
對方稱呼：sam
對方出生年月日：1988 11月18

問題：黎緊有冇拖拍
名 w
生日 2000/2/22

對感情唔太成熟，同埋太顧及未來發生嘅嘢，而忽略當下
呢三個月內比較難識到女朋友

問題：我同佢有冇可能一齊？
稱呼：Nat
出生年月日：2000 12月2
對方稱呼：m
對方出生年月日：1995 12月17

問題：有無可能一齊？
稱呼：s
出生年月日：97/04/17
對方稱呼：Chun
對方出生年月日：94/04/18

之後有冇拖拍？
名 ka
生日日期 22/2/2000

唔該樓主

問題：今年運情如何？
稱呼：s
出生年月日：97/04/17

感謝樓主！

睇啲三個月裏邊你會搵到個人， 佢同你嘅關係可以好熱情，好自由， 好舒服箇中感覺，同佢一齊唔需要擔心會俾佢箍住，呢段關係亦都唔會有咩障礙，如果要出外地或者旅行就更加容易發生呢件事

暫時都冇咩機會，因為對方都知道段關係唔太適合，佢自己都會有一種想退縮嘅感覺
當然亦都有機會係其中一方以前受過傷害，擔心再受傷害，所以會選擇退縮

其實你成日驚住搵唔到自己適合嘅人，咁樣反而更加令你搵唔到啱你嘅人，當你驚嘅時候，嗰時自己又唔敢出手，自己諗嘢唔清晰，就唔能夠確定佢係咪一個適合自己嘅人
但本身你同外界溝通冇問題嘅，又唔擔心你識唔到人嘅

牧師加油
要開開心心

其實都係好事黎，早啲面對問題
早啲分開，等佢可以早啲搵到啱嘅另一半

有需要呻我隨時係度
加油

問題： 有冇機會復合？
稱呼： Tung
出生年月日：1997/12/11
對方稱呼：ho
對方出生年月日：1998/12/13

其實而家我都差唔多放得低佢，因為都好清楚大家唔work
只係未習慣到自己一個，我自己一個嘅時候就好似唔知點咁

始終要經歷呢個階段
搵D野忙下啦
上黎占下卜都係好事啊
總會有方法處理你
你能夠真心希望佢搵到啱嘅另一半
已經好好

其實依家都唔太敢諗太多之後嘅嘢
反正plan好晒,最後都未必搞得成
不如活在當下，搵個而家相處得開心舒服就算
之後嘅嘢之後先算

最衰修法唔可以太多，之前為咗搞結婚野
修到好似傷左，依家唔可以好似之前咁修

慢慢黎啦
修唔修到都係你既因緣黎既

好彩身邊有個人又散咗嗰日開始到而家，三日唔埋兩日就過嚟陪我，我先容易啲過
唔係啲日子就難過啦

之後有冇拖拍？
k 女
22/2/2000

有冇咩hints啊？ 例如咩星座 又或者會吾會大過我啊？
辛苦曬

開一張卡要對方有咩特徵，有難度
我估佢係高嘅

你唔高喎

但你黑